[ 開聲聽 ] 我又改了演算法，可以給點意見嗎？謝謝！

應該首先要講講慢啲
國家主席好沉穩架講野

速度都仲係太快，好似大家都話咗十幾萬次
1/3速度就差唔多

用youtube 0.5x 播速啱啱好